今日同隻90後去食飯 佢竟然話冇玩過ovamp

今日同隻flesh grad去食晏
咁一大班同事傾下以前大學生活
個90後就突然彈句出黎話： 我都冇玩ocamp
成班同事呆晒
問佢dem beat係咩都唔知
我問佢係咪大陸落黎
佢就眼濕濕咁繼續爬飯
我講錯野咩？

ovamp

請善用起底
負評上一頁

打錯字

ovamp咁新系人都未玩過啦

打錯字咋 咪玩野啦

聽日唔知仲見唔見到個flesh grad

乜鳩係flesh grad

flesh gut?

你ocamp 串錯，fresh grad 都串錯，你都幾撚大鑊

好懷疑樓主有冇讀過大學
pound of my school ?

flesh =肉
grad 係火箭炮車型號
flesh grad= 人肉火箭???
樓主係恐怖份子???

有咩問題？